【759街舖密密執】 林偉駿：新舖全面主打屋邨

在日圓轉強下，為了穩定生意，阿信屋要維持高比例的日韓貨品，而創辦人林偉駿也透露了另一個新方向，表示最新的店舖，將全面以屋邨舖為主，而現時希望等到領展和房署的舖位。他又指由於街舖租金波動，現時阿信屋的街舖已經少了很多。

間野根本無野賣！

名創優品唔得喎，我寧願日本城

又有五毛樓主打手，邊到無嘢賣?睇過?

有幾多係日韓野？

仲未知問題係邊
係越來越少日韓野

得返少部份公仔麵，飲品，同醬料係日本
咖啡又少，啤酒又少
又唔係成日有新款
都行少咗阿信屋

唔知幾耐冇去過

入屋邨就啱， 反正領展商場無野買

佢唔係一向主打屋邨?

我果邊果間759 卡樂 b 都道府系列出左一半就執左

成日入埋d 垃圾
抵你執

仲有冇東歐貨

有大把
如:通粉

係根本入唔到貨

當日就係靠入外國倉底野上位

現在全行照抄759呢招做

東歐野未必岩亞洲人口味
試過買包果醬餅，酸到仆街

屌你啦
兩間都係垃圾

優品360好過佢

佢領展嗰啲先執得勁

領展係都租比360先啦 自己人嚟

高比例的日韓貨品 當人唔會入去睇架咩

依家做得起既都唔係行呢招啦，你貨源唔穩定，下下賣完就無既邊有人幫襯